煽動批鬥唔on9 但應機，跟隊批鬥最弱智

煽動就必然會遇到，因為係三毛收錢做野
阻唔到，屌都無謂
佢地實會自己圍埋互屌

跟隊批鬥，內鬥同應機就真係弱智
d 三毛袋錢笑到gap hap 聲

唔岩留負皮就走啦

想屌不如推下有用嘅post

想屌人練功可以考慮挑機香討 BK

睇人仆街最開心
憎人富貴厭人貧

起香港生存一定要識